我地唯一一個優點就係人多阿

其實咁多次地區戰，大家仲未明咩？
見到今日荃灣手足比人大圍捕，我覺得大家又番番去原點，由6月開始講要be water，意思就係唔好硬碰，必要時是就流水式咁散阿嘛！

我地唯一嘅優點係人多，每次人多班狗就唔會點亂黎，一有落單狗就可以捉番住打，佢地一大班狗上前衝，我地就可以be water咁散。

但今晚，我地人係有好多阿，但主要問題係
冇得be water阿
因為地鐵斷左路，點be water阿？

人多個陣又冇好好利用，最後因為封埋路，人多呢個優點就變左缺點喇！

已經冇路可以走，令後排走得慢，前線更加走唔到
大家都唔好再屌點解前線唔捉住狗打，對家幾百隻狗衝上前，你打得一隻，就有五六隻打番你，加上後面又走緊，前線根本冇能力同本錢反抗。除非大家成班都唔好走，利用人多優勢，留底一齊往死裏打。可惜呢個機會都係冇乜可能。

所以希望大家今晚可以一齊檢討下，反思番區戰喺斷路情況下係咪仲有優勢，如果唔係咁多人真係會令優勢變成缺點，塞死晒大家一齊送頭。

另外就係要全力focus番去搞機場，對比區戰，傷亡一定少好多。

推

要第二種形式BE WATER
小隊形式進攻
唔好再幾千人幾百人同班狗對峙
硬碰硬0勝算

無退路, 等於困獸鬥, 一係你死, 一係我亡

講左好多次硬碰真係唔會贏
一來我地武力lv唔對等
二來衝突只會增加我地成本同傷亡，對狗黎講真係wfc
所以真係唔適宜次次都硬碰，真係要智取

推阿推阿

小隊去搞建制d 辦事處好過啦

學黃大仙人咪幾好

。
我唔認為傷亡會少過區戰
機場戰係困獸鬥

其實我意思係唔可以死碰，特別明知無路可走嘅情況下，be唔到water就一定要撤

就算走唔到，都唔好瀨得前線
一係就一齊留底往死裏打，唔係就唔好走

起碼唔會瀨底前線，令前線走唔到
困獸鬥咪所有人一齊打，用番人多優點

Be water 都可以有好多種
有路走咪hit and run囉 無路走點樣hit and run?
咁係咪應該硬碰硬呀？
係呀 我地好多人 但大部分人都係行行企企
唔敢打就走好正常 但連走都無得走
重唔敢打？

真係打？so far到呢刻我未見到「真正嘅一齊打」

收皮啦 有得走大部分人梗係走 你逼到無退路睇下有無人反抗

而家個point咪就係因為大把人有得走就走，我地人數大減令狗有機可乘，次次都係咁。

你試下個個真係無路走個時，會唔會反抗到底？
我就唔信機場十幾萬人困獸鬥個時會坐定定得3萬警力慢慢拉
到時就算唔係「個個一齊打」，後面有人企係到湊人數就得，有番人多優勢，班狗都唔會亂黎

所以個重點就係點樣利用人多呢個優點阿

推阿

轉打經濟牌 求下大家

係機場狗狗用唔到tg/水炮車
一旦肉搏我方必勝

就算唔肉搏，個個企晒係到都唔會敢亂黎
始終係機場，最多機場入面放tg囉成個香港一齊攬炒

如果仲有地區戰，

麻煩各位真係be water

同事都咪再屌人散水撚，事實就係好多人大難臨頭各自飛，又或者有人走得慢，令人數突然下降冇人backup到真心想打狗嘅前線

一係就一齊往死裏打，個個唔好走
唔一齊打就同我be water 唔好戀戰

你以為機場佢唔用得催淚彈就冇你乎？
機場佢有心清場佢一樣清到
反正前線識得反抗嘅都係嗰幾百人
而警狗嘅武裝一定係勁過我地

拉晒之後後面幾千人可以逐一登記身分證，等被檢控非法集結

我覺得機場嘅意義唔係在於勇武
要勇武留返係地區街佔中好，但一定唔可以拖得耐長期對峙

游擊識佔領唔同街道、圍堵政府建築物同警署仲好啦，甚至步行去隔離區

仲有最好就幾區一齊最好，佢一定部署唔切

但機場有左膠, 你睇上次, 少少混亂都受唔到

機場要清就一定攬炒架喇，成個旅遊業一定重創冇人會敢黎香港

地區戰游擊係可以，長戰真係不宜
幾區搞一定要每區都好多人 先分薄到警力

9月1 (日) 錫春袋唔該

到到都有左膠，但機場就係唔同玩法喇

係，後排又阻到前線走
睇住直播都急

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

push

今日之後集中機場

push阿
槍都開埋喇
push阿push阿

中pt, 推po

呢個優勢應用唔到出黎

唔打一味退，退到屋都入唔到請問仲可以點退

一來冇路走
二來大難臨頭各自飛
三來因為冇路走後面塞住左

而家問題係前面一打狗，就比幾隻狗制服，後面班就又趕住走，冇人back up到前線阿

唔係叫你一黎就退

係叫大家一係一齊退，一係就一齊留底打
唔係的話就算你幾多人都好，都唔會贏到

立即取消所有遊行集會
最新抗爭時間表
31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場
01/10 佔領機場

831都取消？

和理非們 點解你哋6.9唔去機場癱瘓就直接贏？
因為你哋撚知咩
我哋都唯有每一次打仗先知要點
我問10個有10個都話第一次嚟呢個地方
冇計架喎 我哋每一次都做到最好 但邊個係完美？

唔好係到指名屌鳩和理非搞分化啦p牌仔
而家我講緊唔係地區問題，係我地控制唔到人群去向嘅問題，大家對去留都冇共識。

一來斷左路已經難搞
二黎後排和理非同前排勇武對去留都有唔同睇法

後排好多時都係走先，除左因為斷路令咁多人塞死條路前線難走之外，後排一走就會令人數大減。好多時狗就係襯呢個機會突擊。

呢個係經歷話比大家知嘅事實，無論邊個地區都好，總有人走先走遲令狗有機可乘，永遠都唔會有成班人留係到唔走一齊打咁完美嘅反抗。
所以我先話我地冇好好用到人數呢個優點。